想買對UNDERCOVER x Nike Daybreak 俾女朋友

大家知唔知邊度仲會有貨 炒價都ok
佢著36.5

側面睇幾靚，但後面睇好怪

銅鑼灣nikelab好似仲有，呢隻色唔知

唔介意炒價根本大部分水貨舖都有 要搵冇難道

我覺得麻麻 女朋友話正

少炒
undercover 撐手足
冇所謂啦